豪宅天璽首次出現肺炎確診個案！36歲男患者中招！

【星島日報報道】政府昨日（30日）公布本港新增149宗新冠肺炎確診個案，連續9日感染宗數突破3位數，且單日確診數字再創新高。衛生署衛生防護中心資料顯示，觀塘大增18宗個案，對入的將軍澳和西貢共多7宗，屯門有11名居民染疫。

其中，觀塘順利紀律部隊宿舍有3人受感染，觀塘寶珮苑寶珊閣多3宗，屯門兆康苑兆基閣有4名居民確診。

位於九龍站上蓋的豪宅天璽，住有一名36歲男患者，大角嘴港灣豪庭、灣仔尚翹峰、觀塘麗港城、荃灣朗逸峯麗港城亦有居民中招。而根據最新數字，之前大爆發的慈雲山靜下來，只有慈樂邨樂旺樓1宗個案。

九成九賀回歸群組延伸

呢排少左好多確診小道消息

之前荔枝角宿舍果十個差佬中左 都未有人慶祝既點解

豪宅多大陸人 正常